有冇香港電腦學會member？想入會

有冇人知個membership有冇用？要8舊水

因為我主要想入功能界別投票
但係需要full member，而fullmember好似要兩個推薦人
有冇人介紹下我入會

其他入會要求我都達標，幫手推推，唔該

P for pushing

推

自推

留名

Pish

［時代革命，寸土必爭，下一個戰場 > 功、能、組、別！］

區選大勝後，北京可控制特首選委票，已經由777票急降至660票，所以我地下一步要劍指功能組別，再𠝹走佢60票！咁樣下次邊個做特首，將會由香港人主導！

再者，假若控制立法會工能組別及直選議席，我地便可以運用權力及特權法，獨立調查警暴！！唔洗求人！

其實身邊好多朋友本身已經成為專業人仕，如果你符合以下資格，我跪求你盡快登記！！

).pdf

* 資訊科技界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：12000人
資格： 香港電腦學會會員（交800蚊會費同埋有電腦學位和4年經驗就得！）

* 工程界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：9400人
資格： 註冊的專業工程師

* 教育界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：80000人
資格： 註冊教師

* 會計界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：26000人
資格： 註冊的會計師 （外國CPA快d睇下點可accredit 去攞埋HKICPA!)

* 醫學界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：11000人
資格： 註冊醫生, 註冊牙醫

* 法律界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：6700人
資格： 香港律師,大律師

* 社會福利界 *
特首選委人數：60人
已登記選民：14000人
資格： 註冊社工

* 建築、測量、都市規劃及園境界 *
特首選委人數：30人
已登記選民：7300人
資格： 註冊的建築師, 園境師, 專業測量師, 專業規劃師

仲有其他界別不能盡錄，詳見

快快行動 + 轉 + 呼籲你認識同事/朋友們登記！

抗爭六個月了，香港的小朋友們已經超額付出佢地所有前途甚至寶貴生命，佢地嘅血和淚將呢場香港民主運動推至前所未有的高度和亮度。所以係時候由我地呢班和理非做番少少野。如果北京見到功能組別選民人數急昇，佢地就會知道大勢已去，速速回應五大訴求（正所謂攞番個尾彩），免得到頭來比香港人自己響體制內翻盤，自討沒趣！

剛才爬文搵到
希望幫到大家，原來唔駛member referral

運動未完 仍需努力

HK is not California

HKNOIT

ieee好似都得

早排有人share.